% !TeX program = lualatex
\documentclass[a4paper]{article}

\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{calc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{multicol}
\usepackage{pdflscape}
\usepackage{longtable}
\usepackage{xcolor}
\setlength{\columnsep}{2cm}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{everypage}
\usepackage{lipsum}
\usepackage{array}
\usepackage{lipsum}
\usepackage{tikz}

\usepackage{setspace}
\usepackage{adjustbox}
\usepackage{fontspec}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{titling}
\usepackage{rotating}
\usepackage{pdfpages}
\newfontfamily\headingfont[]{parisienne}
\titleformat*{\section}{\Huge\headingfont}
\titleformat*{\subsection}{\LARGE\headingfont}
\titleformat*{\subsubsection}{\large\headingfont}

\newcommand\YUGE{\fontsize{80}{100}\selectfont}
 
\newcounter{qcnt}

\newcommand\qtitle[4]{
	\addtocounter{qcnt}{1}
	\vspace*{0.5cm} 
	\begin{center} 
		\fontspec{parisienne} 
		\YUGE Fråga \the\numexpr\value{qcnt}	 
	\end{center}
	\vspace*{2cm}
	\Huge #1		
	\vspace*{2cm}
	
	\LARGE
	\noindent
	\textit{1)} \quad #2
	\\ \\
	\textit{X)} \quad #3
	\\ \\
	\textit{2)} \quad #4
	\newpage
}

\begin{document}
\pagenumbering{gobble}
		
\qtitle
{När träffades Johnny och Emma första gången?}
{På en konsert med Winnerbäck	}
{En studentfest hos Gabbi}
{På Roberts 30-årsfest	}

\qtitle
{Vart gick brudparets första gemensamma utlandsresa?}
{Rom}{Köpenhamn}{Amsterdam}

\qtitle
{Vems idé var det att springa marathon?}
{Emmas}  
{Alexander Hansens} 
{Johnnys}	


\qtitle
{Hur många marathonlopp har brudparet sprungit sammanlagt?}	
{4} {5} {7}


\qtitle
{Hur länge har brudparet bott ihop?}	
{3år}
{4år} 
{5år}	

\qtitle
{Emmas tjejgäng från Lund kallas för BP. Vad står egentligen BP för?}
{Blodpudding}
{Bara Pattar}
{Bastupinglorna}

\qtitle
{Vilken rätt lagade Johnny på första daten?}
{Tacopaj} 
{Hamburgare}
{Våffelmackor}

\qtitle
{Johnny kan många programmeringsspråk, men vilket kan Emma?}
{Matlab}	
{C++}
{Java}

\qtitle
{Vem bodde Johnny inte med i Prag?}
{Joel}
{Carl-David}
{Amir}	

\qtitle
{Vilken var Johnny och Emmas första bil?}
{Saab 9-3}	
{Kia Soul}	
{Volvo V40}

\qtitle
{Hur många brädspel, exklusive expansioner, har brudparet?}
{22}
{25}
{27}

\qtitle
{Hur många tältnätter har Emma och Johnny gjort ihop?}	
{16}		
{19}
{21}

\end{document}